[An機] 除左google 原生相簿，有無其他類似既app好介紹？

同問，我用緊synology nas個 dsfile/moment, 點先可以做到google photo咁係app到del可以同時del埋電話果到個function..

fstop

有咩特點？